{
  "id_query": "25716431",
  "total": 19849,
  "total_current": 200,
  "max_score": 75.70646,
  "origin_question": "Em mới mua con này mà bị rơi vỡ kính h có thay lại lớp kính zin như mới được ko?",
  "hits": [
    {
      "score": 27.041069,
      "id": "22437118",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay kính bi vỡ chính hãng hết bao nhiêu tiền ,Thay kính bi vỡ chính hãng hết bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không hỗ trợ  thay màn hình nha anh, tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để thay và nhân viên bên hãng sẽ báo giá chính xác cho anh đó ạ. Vì hãng nghỉ thứ 7, chủ nhật nên em không thể hỏi giá giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.73657,
      "id": "22417503",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị rơi mà e chưa dán cường lực nên bị vỡ kính màn hình. E muốn hỏi ở tgdđ lào cai hay cam đường có thay kính k ạ? Và giá là bao nhiêu ạ? E cảm ơn",
      "answer": "Chào chị Trang,Hiện bên em không hỗ trợ thay màn hình nha chị, tuy nhiên nếu chị mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chị mang lên hãng để thay và nhân viên bên hãng sẽ báo giá cho chị đó ạ. Vì hãng hết giờ làm việc nên bên em không thể liên hệ hỏi giá cho chị được a, mong chị thông cảm nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.407196,
      "id": "19545550",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hỏi máy em bị vỡ mặt kính ngoài còn cảm ứng vẫn dùng bình thường. Vậy e phải thay full bộ hay thay mỗi mặt kính thôi ạ",
      "answer": "Chào anh Hiệp,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác được ạ. Nhưng nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa và sau đó hãng sẽ báo giá cho anh sau. Nếu không thì anh có thể liên hệ trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.404371,
      "id": "28969217",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại của mình bị vỡ mặt kính giờ mình muốn dán kính cươngf lực vào thì có cần phải sửa lại mặt kính rồi ms dán ko ạ???",
      "answer": "Chào anh,Anh nên sửa lại Mặt kính rồi hãy dán Kính cường lực vào nha. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để thay giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.642069,
      "id": "24437133",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của t bị vỡ kính màn hình. Ép lại hết nhiều k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với trường hợp của mình bên em chưa hỗ trợ sữa chữa giúp mình được ạ, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ mình chuyển lên hãng kiểm tra ạ, sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.516516,
      "id": "26596819",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy hết bảo hành, nay bị vỡ kính cường lực, nay bên mình có hỗ trợ thay kính cường lực không bạn. Chị phí chủ máy chịu",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn mua sản phẩm đó tại Thegioididong.com và sản phẩm đã hết bảo hành, thì bạn vẫn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất, bên mình sẽ hỗ trợ chuyển sản phẩm lên hãng sửa chữa, thay linh kiện có tính phí giúp bạn, bạn nhé.Chia sẻ đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.264172,
      "id": "21089668",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 của mình bi rơi mất mắt kính ở kamera có thay đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Trường hợp trên anh vui lòng liên hệ với để được hỗ trợ tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.609337,
      "id": "24759808",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua con này tại tgdd khoảng 1 tháng, và giờ đã bị vỡ mặt kính đt. Thì phải đem đến tgdd sửa hay như nào ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp cho máy và sẽ có thông tin cụ thể đến bạn nha, bên mình hiện tại chưa có dịch vụ sửa chữa, nếu không tiện mang trực tiếp tới trung tâm bảo hành thì có thể gửi máy tại siêu thị Thế giới di động gần nhất để được hỗ trợ gửi hãng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.975136,
      "id": "17689243",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có thay kính camera ip ko",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com không trực tiếp thay kính camera anh nhé. Nếu sản phẩm của anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ chuyển tới trung tâm bảo hành để thay kính camera sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.19654,
      "id": "17794987",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị bể mặt kính ip 6 em muốn thay mặt kính mới thì bao nhiêu tiền ạ với lại kính được thay có tốt như kính zin của đt k ạ,em cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc hiện thegioididong.com không hỗ trợ thay kính màn hình nên em chưa thể thông tin đến anh chính xác trong trường hợp này được ạ. Mong anh thông cảm và có thể liên hệ trực tiếp với để được hỗ trợ anh nhé!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.352533,
      "id": "21046806",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thay kính không",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không hỗ trợ thay kính cho Điện thoại anh ạ. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.035276,
      "id": "24275048",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay mặt kính camera ko ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ thay mặt kính camera hay sửa chữa máy ạ, tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên hãng giúp chị ạ và hãng sẽ báo giá cho chị nhé !!Thông tin đến chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.87146,
      "id": "20130713",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , iphone 6 của em bị hở mặt kính , em muốn gửi hãng ép kính lại đc ko ạ . nhưng máy em ko mua ở thế giới di động",
      "answer": "Chào anh Tiến,Trường hợp này thì anh vẫn có thể mang sản phẩm đến trực tiếp  để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.608997,
      "id": "21433242",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có thay mặt kính k?",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không có dịch vụ thay mặt kính cho máy anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.407843,
      "id": "28875359",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy em iu 6 bị rơi vỡ mặt màn hình nhưng bên trong van cảm ứng được. Em phai thay gì ạ",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này anh vui lòng dành thời gian mang máy đến Trung tâm bảo hành của hãng để được kiểm tra chính xác tình trạng máy cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.028997,
      "id": "24286777",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi kính camera em bị hư... Bên anh có kính camera hk ạ... Em ở soc trăng",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có kinh doanh kính camera nha anh, vui lòng mang máy đến  để được kiểm tra và hỗ trợ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.948568,
      "id": "23594946",
      "field_search": "question",
      "question": "Hỏi dùm em hay mặt kính iphone k phải màn hình nka mặt kính bị trầy nên thay bao nhiêu tiền ấy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com thì anh vui lòng đem máy ra siêu thị để bên em kiểm tra chuyển lên hãng sữa chữa và hãng sẽ báo mức phí lại cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.944572,
      "id": "21649889",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình em bị vỡ. Thay được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh yên tâm ạ, sản phẩm của anh vẫn được hỗ trợ thay màn hình ạ, nếu máy của anh được mua tại siêu thị bên em thì anh mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị để bên em hỗ trợ anh chuyển máy lên hãng sửa chữa nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.78446,
      "id": "29321360",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy iphone 6 e mới mua đc hơn 2 tuần mà mặt kính ở góc dưới gần loa có cảm giác bị nhịp và có tiếng động cộp cộp cho e hỏi là máy bị gì ạ. Ko bị rơi rớt gì hết",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.67024,
      "id": "22193260",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua đc 4 ngày ko rơi vỡ nhưng cạnh phải dưới màn hình trước hình như là bị hỡ bóp nhẹ vào kêu bụp bụp là sao vây ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ giúp anh ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.625078,
      "id": "20802523",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nọ em có đến mua IPhone 6. có nhờ cửa hàng dán kính cường lực thì anh Quản lý có bảo nhân viên ra ngoài mua kính cường lực để dán cho em. Cơ mà dán xong về nhà em mới để ý rằng chị dán kính cho em bị lỗi, bị bong 1 góc trông ko đẹp và em nhìn hơi khó chịu ạ. Bây giờ em phải thế nào ? ((",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này bên em không kinh doanh miếng dán cường lực, nếu nhân viên siêu thị hỗ trợ cho chị thì chị vui lòng có thể ra siêu thị để nhân viên siêu thị hỗ trợ lại cho chị được không ạ?Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.591524,
      "id": "31207824",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bị vỡ màn hình, bên mình có thay ko ạ????",
      "answer": "Chào chị !Nếu chị mua máy này bên em thì chị có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng thay cho chị và báo giá(nếu có) chị sau nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.518202,
      "id": "21160582",
      "field_search": "question",
      "question": "Kính camera sau ip 6 bị trầy rồi có thay đuoc không ạh???",
      "answer": "Chào chị Trân,Trường hợp trên chị có thể thay mặt kính camera sau, chị vui lòng liên hệ với để được hỗ trợ tốt nhất ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.25453,
      "id": "19741005",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có thay mặt kính ip6 k,",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ thay mặt kính anh nha. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang đến siêu thị để bên em chuyển trung tâm bảo hành của Hãng hỗ trợ thay và báo phí đến anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.713709,
      "id": "21853376",
      "field_search": "question",
      "question": "máy e mới mua.. mà ở góc phải phím home máy mặt kính và viền máy bị hở bóp vào ọt ẹt  vậy e có được hổ trợ đổi  máy mới không ạ máy dùng chưa được 1 tháng",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang điện thoại đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.700861,
      "id": "25752191",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy iPhone 6 này, nhưng về bị rơi vỡ màn hình thì liệu sẽ mất khoảng bao nhiêu nếu mang đến thế giới đi động sửa ạ",
      "answer": "Chào chị, Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu chị mua máy tại Thegioididong.com thì có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp chị. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với chị sau ạ. Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.50443,
      "id": "28704947",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 mới mua chưa được 2 tháng bây giờ bị bông tróc lớp vỏ vậy là sao ad, bên tgdd thay vỏ lô bán ak",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm iphone mới bên em kinh doanh là hàng chính hãng 100%, nguyên seal nha anh. Trường hợp của anh có thể do anh không dùng ốp lưng nên vỏ bị trầy xước là chuyện bình thường anh nhé. Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị bên em sẽ hỗ trợ anh cụ thể hơn.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.483658,
      "id": "25193447",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mặt kính ip6 bn ạ",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị, bên em kiểm tra chuyển lên hãng thay cho anh, báo giá anh sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.479492,
      "id": "21515126",
      "field_search": "question",
      "question": "Vẫn trong thời gian bảo hành có được thay kính cường lực k ad.?",
      "answer": "Chào anh HoànHiện bên hãng chỉ hỗ trợ bảo hành cho các lỗi từ nhà sản xuất thôi, với lỗi người dùng thì bên hãng không bảo hành anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.405817,
      "id": "20014931",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này mới zin 100% ak ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng mới 100% đó anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.36808,
      "id": "20332541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi thay mặt kính iphone 6 hết bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể cung cấp thông tin chính xác cho anh được ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng  để được hỗ trợ hoặc nếu anh mua máy tại Thegioididong.com có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa có thể mất phí anh nhé. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.304333,
      "id": "22745336",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi bên mình có hổ trợ thay mặt kính đt ip ko zây Nêu có thì cho e hỏi thay mặt kính ip 6 giá bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không có dịch vụ thay Mặt kính iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.142315,
      "id": "31108564",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 của mình bị bể mặt kính, cảm ứng vẫn bình thường Cho hỏi nếu thay mặt kính thì chi phí là bao nhiêu???",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em không có hỗ trợ sửa chữa, thay thế, nếu anh mua sản phẩm bên em thì bên em có hỗ trợ chuyển hãng thay thế sửa chữa giúp anh và hãng sẽ báo giá cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.01011,
      "id": "20134012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua máy về mà quên dán kính cường lực.TGDĐ có dán ko ạ",
      "answer": "Chào anh Long,Xin lỗi vì đã để anh đợi lâu, bên em hiện tại không kinh doanh miếng dán cường lực nha anh. Nhưng bên em có miếng dán thường ạ, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên tư vấn, hỗ trợ dán màn hình cho anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.004564,
      "id": "21573908",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi máy em mới mua nhưng nghe nhạc bị vỡ tiếng như là nó trầm quá ấy. có cách nào khắc phục ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn Khoa,Trường hợp này bạn thử chuyển sang một bài hát khác xem có bị tình trạng tương tự không bạn nhé.Nếu bài hát nào cũng có tình trạng trên thì có thể loa ngoài của máy có vấn đề rồi đó bạn. bạn giúp mình mang máy ra siêu thị TGDĐ hoặc Điện máy xanh gần nhất đễ được hỗ trợ tốt hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.973354,
      "id": "29058331",
      "field_search": "question",
      "question": "E moi mua iphon 6 dc 1ng mà bị rớt bể kính  E mua thay là bnhiu tiền và bảo hàng ntn ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em không có thông tin về giá thay màn hình của máy bao nhiêu ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay màn hình và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.971329,
      "id": "24733589",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi iphone 6 32g của e mới bị rơi vỡ màn hình...e còn bảo hành thì nhờ tgdđ làm lại màn hình mất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa/thay màn hình máy nên không có thông tin về giá. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành sửa chữa/thay màn hình rồi báo giá sau cho anh hoặc anh có thể liên hệ số điện thoại  để có thông tin chính xác về giá anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.816236,
      "id": "29401231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .. shop có thay mặt kính camera sau ip6 ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc bên em không thay mặt kính Camera ạ anh vui lòng liên hệ với hãng để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.8128,
      "id": "20161658",
      "field_search": "question",
      "question": "có kính cường lực của đt này k",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ dán cường lực cho máy nha anh! Siêu thị Thegioididong.com chỉ dán chống xước, nếu quan tâm, anh mang máy ra siêu thị để được hỗ trợ anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.704346,
      "id": "20636244",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này mới 2 ngày. Giờ dán cường lực có giảm giá ko a?",
      "answer": "Chào anh,Chị mua Điện thoại này 2 ngày thì dán Miếng dán màn hình cũng không được giảm giá nha. Nhưng Thegioididong.com không kinh doanh Miếng dán cường lực anh ạ. Anh tham khảo Miếng dán thường chống trầy xước giá 50.000đ tại Thegioididong.com nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.417788,
      "id": "27201372",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đã dán kính cường lực cho iphone nhưng hình như có tình trạng bị ẩm miếng kính cường lực, vậy có ảnh hưởng đến màn hình cũng như ảnh hưởng đến iphone không ạ? Và có cách nào xử lí không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nên mang đến nơi bạn dán cường lực cho máy để được hỗ trợ kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.41775,
      "id": "23612747",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị rớt bể màn hình đt có đc bảo hành ko qtv? Hay là ra sửa tính phí vậy :v mà kính thay là chính hãng ko qtv?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này có thể anh sẽ mất phí sửa anh nhé. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang đến siêu thị để bên em chuyển trung tâm bảo hành của Hãng hỗ trợ sửa và báo phí đến anh sau ạ, và trường hợp này là do hãng thay nên anh an tâm nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.303589,
      "id": "27484086",
      "field_search": "question",
      "question": "Nứt mặt kính nhỏ của camera sau có được bảo hành không? Mính mới mua iphone 6 thegioididong chưa đầy 3 tuần.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mặt kính camera bị nứt thì không được bảo hành anh nha. Hãng sẽ sửa chữa có tính phí anh nha. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng sửa giúp anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.123037,
      "id": "30205564",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iPhone 6 được 21ngay mà bị lỗi giờ em  muốn đổi j8 có được không ạ",
      "answer": "Chào anhDạ trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và sẽ cho anh biết là có đổi được sản phẩm không anh nha, bên em không có sản phẩm trên tay nên không hỗ trợ chi tiết được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.120281,
      "id": "21127481",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone có xem đc kính vr ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến con quay hồi chuyển nên có thể sử dụng được với kính VR nhưng kính VR phải tương thích với điện thoại nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.110966,
      "id": "19784796",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mặt kính ip 6 32g giá bao nhiêu ad,",
      "answer": "Chào anh NamBên em không biết giá thay  mặt kính bao nhiêu vì còn tùy thuộc tình trạng máy nữa ạ.  Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí thay mặt kính và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.094666,
      "id": "20468269",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua được 1 tháng đt không rơi vỡ gì hết mà màn hình bị vênh lên không khớp với khung máy",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com anh có thể mang đến siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ kiểm tra và nếu cần bên em hỗ trợ chuyển hãng kiểm tra và hỗ trợ sửa chửa thay thế giúp anh đó anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.972736,
      "id": "29814972",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này nhưng muốn đổi lại thì mất  bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu máy mình mua mới tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và anh sẽ mất 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.919092,
      "id": "20887621",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thay kính giá tầm bao nhiêu vậy ạ? K bị hư cảm ứng ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ thay mặt kính cho máy nha anh! Em chưa có thông tin giá hỗ trợ anh được, mong anh thông cảm. Anh liên hệ trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ tốt hơn nha! Nếu máy anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com, anh có thể mang máy ra siêu thị, bên em hỗ trợ chuyển máy anh về hãng giúp nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.665398,
      "id": "22590564",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mặt kính iphone 6 hết bnhieu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa/ thay mới sản phẩm nên không có thông tin cho anh, tuy nhiên anh có thể liên hệ hãng bằng số điện thoại \" \"để được hỗ trợ thông tin giá. Trường hợp anh mua máy tại Thegioididong.com, bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy đến trung tâm bảo hành của hãng cho anh ạ.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.65605,
      "id": "27326308",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mới mua được 2 tuần mà có lúc tự nhiên xem video k nghe thấy tiếng phải tắt nguồn đi bật lại mới nghe được là bị sao ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn xem video trong máy hay là video của ứng dụng nào vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.624388,
      "id": "30765914",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào ac. máy e mới mua nhưng bị vỡ màn hình  hỏi e có được bảo hành không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại thì vỡ màn hình thì là lỗi do người dùng thì hãng không hỗ trợ bảo hành chị nhé. Nhưng hãng vẫn hỗ trợ sửa chữa và thay màn hình giúp chị ạ. Nếu như sản phẩm của chị mua tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để nhân viên bên mình hỗ trợ kiểm tra và gửi hãng sửa chữa ngoài ra chi phí sửa chữa thì hãng sẽ liên hệ đến chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.563776,
      "id": "18709470",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này là mới bao nhiêu % ạ? Có đảm bảo hàng qte và còn zin ko?",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm iPhone 6 32GB là sản phẩm mới 100% và vẫn còn nguyên Seal anh nhé. Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.368778,
      "id": "26723231",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng ip 6 mới mua dc 2 hôm pin như này có bthg ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 20% pin thì có thể máy bạn bị lỗi pin bạn vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 20% pin thì pin của bạn vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.244081,
      "id": "26323882",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại i6 của e bị rơi vỡ màn hình thì thay bao nhiêu ạ, điện thoại e còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên kiểm tra máy và giúp anh chuyển máy lên hãng hỗ trợ và hãng sẽ báo phí và thời gian cụ thể đến anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.149864,
      "id": "19954715",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có dán kính cường lực ko?",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không hỗ trợ dán cường lực chị ạ, tuy nhiên có miếng dán chống trầy giá 50.000đ nha chị, chị có thể ra siêu thị nhân viên bên em sẽ hỗ trợ chị dán nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.149864,
      "id": "19386083",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 có mặt kính cường lực ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này được trang bị mặt Kính oleophobic (ion cường lực) anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.131018,
      "id": "29776853",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu nhờ shop thay kính iphone 6 thì mất khoảng bn vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ thay màn hình cho sản phẩm nên không có thông tin về giá. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành Apple thay màn hình rồi báo giá sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.120619,
      "id": "28906106",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có thay mặt kính ip6 không vậy? lúc trước mình mua máy ở tgdd",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với trường hợp của mình bên em chưa hỗ trợ sữa chữa giúp mình được ạ, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ mình chuyển lên hãng kiểm tra ạ, sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình anh nhé.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.077847,
      "id": "25669302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ép kính màng hình khoảng bao nhiêu và mất nhiều tgian ko ạh?máy e bị hỡ kính màng hình gần chổ nút âm lượng ạh",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại em chưa có giá thay màn hình hay ép kính sản phẩm trên cụ thể ạ, anh vui lòng mang sản phẩm đến trực tiếp hãng để bên hãng kiểm tra và thông tin đến anh mức giá cụ thể hơn ạ. Anh nhấn vào  để tham khảo địa chỉ của hãng cụ thể hơn và thời gian sửa chữa tại hãng có thể từ 1 đến 2 tuần nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.053295,
      "id": "19895419",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có thay mặt kính sau của máy Samsung A7 (2016) không",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không hỗ trợ thay mặt kính sau của điện thoại anh nhé. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để bên em chuyển máy đến hãng để sữa chữa tính phí (nếu có) cho anh, sau đó hãng sẽ báo giá là cho anh sau anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.037207,
      "id": "22934707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua con iPhone 6 32GB ở tgdđ đc 2 tháng r,tháng này máy của em bị lỗi treo táo em mang ra hãng bảo hành và đc đổi máy mới bây h em k muốn xài nữa bán lại tgdđ có thu lại k??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này không biết lúc đổi máy, anh có mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em chuyển Hãng không vậy ạ. Hay là anh tự mang máy đến Trung tâm bảo hành Hãng vậy ạ Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.020052,
      "id": "27484617",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở Biên Hoà, giờ đem máy iphone 6 mới mua thegioididong ra thegioididong để gửi đi thay mặt kính camera sau bị nứt thì thời gian nhận máy là khi nào và mất phí khoảng bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng sửa giúp anh, thời gian khoảng 10-15 ngày, hãng sẽ báo giá giúp anh nha, bên em không có thông tin về giá ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.003025,
      "id": "28932459",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có ép kính iPhone 6s 32g không",
      "answer": "Chào anh. Dạ, rất tiếc bên em không hỗ trợ ép kính sản phẩm nha anh. Mong anh thông cảm và nếu được anh có thể liên hệ  giúp em nha anh.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.967451,
      "id": "26694017",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi máy mình ip6 32g còn bh đến 1/2019. Máy bị vỡ kính như hình. Nếu giờ máy phát sinh lỗi do phía nhà sản xuất thì có đc bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em chuyển lên hãng kiểm tra tình trạng sản phẩm như thế nào ạ,  sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình sau anh nhé. Thegioididong.com xin lỗi vì sự cố khiến điện thoại của quý khách gặp vấn đề và phải đi bảo hành ạ.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.958363,
      "id": "21432566",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mua mới bị hở giữa màn hình và viền nhôm có được đổi mới lại không qtv?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có mua tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang điện thoại iPhone của anh đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật từ nhà sản xuất trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.932817,
      "id": "31735715",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi xíu, iPhone 6s của mình lỡ hơi bị ướt do đổ nước trúng ống kính chụp ảnh phía lưng ko biết có bị thấm nước phía trong hay bị lờn và rớt ống kính ra ko?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh lâu cho thật khô là được rồi không vấn đề gì anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.902657,
      "id": "27760052",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mk có sửa dt k a. Dt e bị rơi bể cường lực và hình như bể cả màn hình h nó bị đơ vs liệt h e phải thay màn hình hay s v ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.88956,
      "id": "29386119",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em bị rơi ko lên  màn hình giờ em mang ra nhờ lấy lại ảnh trong đt được ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể xem có cách nào khôi phục được hình ảnh không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.778378,
      "id": "20086219",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi kính màng hình thay giá bao nhiêu vậu ạ",
      "answer": "Chào anh TiếnDạ, rất tiếc hiện nay ở Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Anh có thể mang máy đến các trung tâm bảo hành của hãng để được thay thế và báo giá chi tiết hoặc cũng có thể mang máy đến siêu thị Thegioididong.com, bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy giúp anh lên trung tâm cùa hãng để thay thế tuy nhiên chi phí sửa chữa thì anh vẫn phải chịu phí anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.704437,
      "id": "22341491",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua con này 3 ngày giờ bán lại đc k",
      "answer": "Chào anh Chức,Nếu anh mua máy là hàng mới, còn bảo hành, không có lỗi, mua tại Thegioididong.com, thì trong 1 tháng đầu sử dụng anh có thể trả lại bên em hoàn lại cho anh khoảng 80% giá trị  lúc mua anh nhé, khi mang sản phẩm đến trả nhớ đem đầy đủ hộp, bộ sản phẩm chuẩn với quà khuyến mãi có giá trị (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.644901,
      "id": "28203150",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán kính cường lực galaxy note 4 ko",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không kinh doanh miếng dán cường lực cho điện thoại anh nhé. Mong anh thông cảm. Tuy nhiên, anh có thể tham khảo miếng dán màn hình mà bên em đang kinh doanh, có chất lượng bảo vệ màn hình khá tốt đó anh. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.535776,
      "id": "28070416",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại em đang sử dụng Oppo A39(neo 9S),máy mua tại thế giới di động hồi 31/05/2017 và đến thời điểm hiện tại.Máy sử dụng tốt,không bị lỗi,máy mới tinh như mới mua,được giấy bọc lưng,kính chống xước,dùng ốp,đảm bảo mới tinh.Bây giờ em muốn đổi sang IPhone 6 32GB thì máy của em bán lại được bao nhiêu tiền và em cần thêm bao nhiêu để đổi sang iPhone 6 32GB.Cám ơn ad.",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ thu lại sản phẩm mua hết hạn bảo hành rồi anh nhé. Mong anh thông cảm và có thể mua sản phẩm iPhone 6 32Gb giá thông thường, không đổi trả được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.499033,
      "id": "24747507",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua được 2 tháng bị mất loa phải khởi động lại mới được..mới cả đang onl fb tự nhiên khởi động lại nguồn có chệ độ bảo hành gì không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.444305,
      "id": "31978079",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có bán kính cường lực của đt này kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em không kinh doanh sản phẩm kính cường lực, bên em chỉ kinh doanh miếng dán thông thường thôi ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.43693,
      "id": "21210392",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con ip6 32gb này 3 lần đầu tiên có cần phải sạc 8h ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với công nghệ pin mới hiện tại bạn không cần sạc 3 lần đầu 8 tiếng nữa bạn nhé, bạn dùng máy bình thường, sạc đầy là rút sạc sử dụng, không cần sạc lâu thêm bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.434763,
      "id": "27557406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tại sao khi tôi quay video lại mờ đến như vậy( dã lau ống kính )",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trước khi quay bạn thử chạm tay vào nơi cần lấy nét xem ảnh có rõ lại không, nếu đã lấy nét mà ống kính vẫn không tự điều chỉnh cho rõ được thì máy bạn đã bị hỏng motor lấy nét trên ống kính nên bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ chuyển hãng bảo hành bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.283358,
      "id": "20094337",
      "field_search": "question",
      "question": "mua máy này có dc tặng kèm gì ko vậy. ví dụ . ốp lưng. hoặc mặt kính cường lực",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Hiện tại siêu thị Thegioididong.com chưa hỗ trợ tặng kèm quà khi mua máy anh nha! Anh thông cảm nhé! Máy khi mua hiện tại anh được hỗ trợ Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc) và được Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.25489,
      "id": "21326637",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị mới mua ip6 được 7 ngày mà dùng sạc lần thứ 4 này lại bị nóng cục sạc thì làm thế nào hả e?",
      "answer": "Chào chị Về trường hợp của chị  thì  chị  vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp chị  ạ. Chị vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.   Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.140429,
      "id": "29452889",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mik có bảo hành iphone 6 nứt kính ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp của anh là do lỗi người dùng nên hãng sẽ từ chối bảo hành anh nha. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa (có tính phí) anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.102566,
      "id": "29477768",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua con này chạy ios 11.4 nó có ổn định k ad",
      "answer": "@Trọng: mới khui hộp là nó đã chạy 11.4 e chưa cập nhật j hết",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.09041,
      "id": "27151422",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD có kính cường lực iPhone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh cường lực anh nhé,  Bên em chỉ có miếng dán chống trầy xước giá 60.000đ được bảo hành 3 tháng và được dán lại miễn phí 1 lần ạ. Nếu anh quan tâm anh vui lòng mang máy đến siêu thị dán giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.065088,
      "id": "22380120",
      "field_search": "question",
      "question": "khi thay bộ vỏ của iphone 8 thì ngoài mất zin và mất bảo hành, trục trặc về sau thiì còn hại gì nữa khong ak (sợ nhất là bị phồng pin hay nổ ấy, sợ vỏ nhôm thay qua vỏ kính sẽ khônghợp)",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất xin lỗi anh, các vấn đề phát sinh sau này bên em chưa cung cấp được, do bên em không có thay thế hay chưa biết được ai thay thế cho anh ạ.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.063053,
      "id": "30518130",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ở mình có thay kính iPhone 6ko kinh màn hình ngoài ah nếu thay thì bao nhieu ạh",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Rất tiếc bên em chưa hỗ trợ sửa chữa máy anh nhé, . Nếu anh mua máy bên em thì anh có thể mang máy đến Thegioididong.com gần anh nhất, bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên hãng giúp anh nhé !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.962921,
      "id": "31647648",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua một chiếc iphone 6 32 gb vào tháng trước mà máy mới lại bị phản quang có đổi được không ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới không quá 1 tháng, anh có thể mang đến siêu thị để bên em kiểm tra, nếu có lỗi kĩ thuật bên em sẽ đổi anh sản phẩm tương đương ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.960996,
      "id": "21891979",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có kính cường lực cho xperia L1 ko",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm kính cường lực bên em không kinh doanh anh nhé, bên em chỉ kinh doanh miếng dán chống trầy cho sản phẩm thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.926906,
      "id": "26845433",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua mới gần 2 tháng hay đeo ốp hôm nay mở ra mới để í vỏ không khít bị lỏng là như nào đồ thay r hs í",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh giúp em mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.898603,
      "id": "28392858",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi e mới mua đt ip6 hom qak ság sơ ý làm rớt pể mặt kính màg hìh giờ e mún đổi mới mới bù bao nhiêu tiền dza",
      "answer": "Chào anh, Nếu điện thoại anh mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không bị bất cứ lỗi nào từ phía người dùng(rơi vỡ, rớt nước hoặc va đập mạnh) thì bên em mới hỗ trợ thu lại máy của anh, anh nhé. Trường hợp này bên em không hỗ trợ anh được. Mong anh thông cảm ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.8929825,
      "id": "20985335",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua ss galaxya7 2017... tháng 3... máy mới... h tôi muốn đổi máy này thì như nào vậy...?",
      "answer": "Chào anh Thành,Anh mua sản phẩm là máy mới tại Thegioididong.com thì có thể thông tin ngày mua cụ thể và giá mua tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền cần bù khi đổi máy anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.884668,
      "id": "25745389",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mk rơi vỡ màn hình trong Bio thay thì hết bn ? Hỏi rồi sao k Tl vậy !",
      "answer": "@Diễm:đây ah",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.867894,
      "id": "32135422",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ưi. Máy iphone 6 (vỏ mới thay còn mới) của em bị hở sáng 1 chút màn hình. Em có thể mang ra thegioididong nhờ kiểm tra xem lỗi gì được ko ạ?.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu máy bạn mua ở Thế giới di động thì bạn có thể ghé Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.829771,
      "id": "25899704",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em mới mua ip 6 hồi đầu tuần mà lỡ tay cập nhập lên ios 11.2.6 giờ em muốn trở về 11.2.1 như lúc mới mua về thì có được k ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc bên Apple không hỗ trợ hạ cấp về iOS 11.2.1 được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.819278,
      "id": "28558310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone6 32G của e vừa mua đc tầm 1 tháng có bị rơi nhẹ màn hình trước bị hở có bảo hành đổi mới được k ?",
      "answer": "Chào anh!Dạ rất tiếc trường hợp máy có lỗi do người dùng thì không được hỗ trợ 1 đổi 1 nha anh. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.807592,
      "id": "30092661",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua con này khi 20/6 bây giờ đem trả có được không ạ",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành, sản phẩm không đang trả góp và không có lỗi nào thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 65% trong tháng thứ 4 anh nhé. Không biết anh mua sản phẩm này bên em giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.788755,
      "id": "31366054",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua hơn nửa năm rồi mà sao h em vô app shopee thì 1 lúc sau cứ bị thoát ra làm e phải vào app lại từ đầu. E đã khởi động lại máy nhưng vẫn bị lặp lại như vậy. Em làm sao vây h ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị cập nhật ứng dụng shopee lên bản mới nhất sau đó thử lại xem sao chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.750033,
      "id": "23790248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32 gb còn bảo hành 9 tháng 21 ngày h em muốn bán lại thì được bao nhiêu vậy??",
      "answer": "Chào chị,  CHị có thể cung cấp giá máy và số IMEI (*#06#) để bên em kiểm tra thời gian mua chính xác hơn và hỗ trợ chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.719221,
      "id": "21336833",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip6 có làm bằng kính chống trầy ko v qtv",
      "answer": "Chào bạn Kính Camera của iPhone 6 có chống trầy nhưng không phải hoàn toàn bạn nhé , nếu bạn để máy tác động nhiều vẫn bị trầy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.687223,
      "id": "22505449",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có bán ốp iPhone 6 chống nước chống va đập rơi vỡ ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại thì với ốp loại này bên em chưa hỗ trợ kinh doanh tuy nhiên bên em còn nhiều ốp khác hỗ trợ khá tốt anh có thể tham khảy anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.650481,
      "id": "32135412",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ưi. Máy iphone 6 (vỏ mới thay còn mới) của em bị hở sáng 1 chút màn hình. Em có thể mang ra fptshop nhờ kiểm tra xem lỗi gì được ko ạ?.",
      "answer": "Chào anh ,Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.580788,
      "id": "19957796",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua đth ngày 1/7 mà bay giờ camera điện thoại bị treo đen kh chụp được thì có được đổi máy mới không !?",
      "answer": "Chào chị OanhTrường hợp này thì vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất, nhân viên bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ đổi giúp chị qua sản phẩm khác nếu máy có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.545976,
      "id": "19782430",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chụp hình thiếu sáng ko biết có ổn ko nhỉ , mới đi động phong nha mà con 5s chụp ko bằng oppo f1s ,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chụp thiếu sáng ở mức khá , đẹp hơn điện thoại iPhone 5S một chút bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.501923,
      "id": "20944951",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd ơi máy em ip6 độ 7 và camera bị lệch lên trên cùng so với ống kính. đem qua shop có sửa lại dc k nhỉ",
      "answer": "Chào bạn !Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ lĩnh vực này, bạn vui lòng đến cửa hàng bạn đã thay vỏ để được hỗ trợ tốt hơn bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.477533,
      "id": "26574574",
      "field_search": "question",
      "question": "có nên dán kính cường lực k ad",
      "answer": "Chào anh Dạ tùy theo nhu cầu của mình anh có thể chọn dán cường lực hay không anh nha. Tuy nhiên hiện tại Thegioididong.com có kinh doanh miếng dán màn hình chống trầy xước cho sản phẩm này với giá 60.000₫ bảo hành 3 tháng dán lại 1 lần, anh có thể tham khảo tại  ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.447579,
      "id": "21449729",
      "field_search": "question",
      "question": "máy tôi mới mua tại TGDĐ được hơn một tuần thì bị rơi nứt màn hình, máy vẫn sử dụng bình thường, theo chính sách bảo hành của iphone tôi có được đổi máy mới không",
      "answer": "Chào anh,Bên em hỗ trợ 1 đổi 1 khi có lỗi nhà sản xuất trong tháng đâu tiên ạ. Trường hợp này là lỗi người dùng bên em không hỗ trợ đổi máy, bảo hành được ạ. Bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển hãng sửa chữa dùm anh và báo chi phí lại cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để có thông tin chính xác ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.428629,
      "id": "22326447",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16 gb màu gold mìh mới mua dc 2 tháng  tại tgdd máy còn nguyên vẹn như mới còn cả hộp h bên tgdd có thu mua lại k ạ",
      "answer": "Chào anh Luân, Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì bên em sẽ hỗ trợ anh thu lại có tính phí nha anh, anh có thể mang bộ sản phẩm chuẩn, quà tặng ( nếu có ) ra siêu thị để được nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ anh tốt nhất nha anh. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.427723,
      "id": "26899997",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho hỏi thegiodidong có thay kính cường lực của ip6 k vậy ạ.giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Thegioididong.com không kinh doanh miếng dán cường lực cho tất cả các sản phẩm ạ. Anh có thể tìm mua ở các cửa hàng linh kiện, phụ kiện uy tín khác ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.425531,
      "id": "20897165",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do các ứng dụng cập nhật đã được tải bằng ID Apple cũ ạ, nên nếu bạn muốn ứng dụng nhận diện ID Apple mới, bạn có thể xóa ứng dụng tải mới lại bằng ID Apple mới, sau này cập nhật sẽ bình thường lại bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.392854,
      "id": "25756444",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip cũ trả góp không hay chỉ máy zin mới được trả góp thôi vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ máy cũ bên em có hỗ trợ trả góp anh nha, máy cũ bên em đều được kiểm tra kĩ trước khi bán lại và những máy cũ đều được thu lại từ khách hàng mua máy mới tại Thegioididong.com anh nha. Anh vui lòng  cung cấp khu vực anh muốn mua hàng để bên em kiểm tra tại khu vực còn hàng không và hỗ trợ cụ thể giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.386988,
      "id": "32135494",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ưi. Máy iphone 6( không mua tại thegioidong)  (vỏ mới thay còn mới) của em bị hở sáng 1 chút màn hình. Em có thể mang ra thegioididong nhờ hoặc có trả phí để kiểm tra xem lỗi gì được ko ạ?.",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ anh nha, em không có sản phẩm trên tay nên không hỗ trợ chi tiết được ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.385527,
      "id": "20391755",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua mới có được dán màn hình miễn phí 1 năm như trước ko ạ ^_^",
      "answer": "Chào chị. Dạ với miếng dán màn hình khi tham gia mua tại Siêu thị Thegioididong.com thì chỉ hỗ trợ bảo hành trong 3 tháng dán lại miễn phí được thôi đó chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.383679,
      "id": "29961800",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con iphone 6 32gb còn mới ko trầy xước, ko rơi móp. Nói chung là mới 99% mình muốn đổi iphone 7 32gb. Thì phải bù bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy iPhone 6 32Gb mua mới bên em, còn bảo hành,máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua chính xác để tính giá thu/đổi lại iPhone 7 32Gb được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.380872,
      "id": "29732490",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em mới mua đc khoảng 3 tuần thôi, nhưng liên tục bị đứng và khỏi động lại. Cho em hỏi như thế là bị gì ạ?",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không chị nha . Cần lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy nữa nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.376916,
      "id": "26846125",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua mới 8tr5 về được 3 tháng hay dùng ốp h mới bỏ ra thì lại thấy vỏ bị kênh ở phần trên của điện thoại hơi gõ nhẹ thì ra tiếng lọc sọc ở trong vậy em được hỗ trợ gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.359877,
      "id": "20020550",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị mất cục sạc rồi mua lại cục zin bnhiu v",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có bán Adapter sạc chính hãng của Apple, anh có thể tham khảo Adapter sạc 12W Apple iPad MD836ZM hiện bên em có giá 490.000₫ , anh có thể ấn vào MUA NGAY và điền thông tin để đặt mua hàng ạ.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.355383,
      "id": "26891923",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mới mua j7+ được 20ngày h muốn ra đổi iPhone 6 có được không ad?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm J7 Plus ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 80% giá trị máy, sau đó anh bù thêm tiền để mua sản phẩm iPhone 6 32GB được nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.307341,
      "id": "25245493",
      "field_search": "question",
      "question": "có kính cường lực ip6 32gb k",
      "answer": "Chào anh Hiện anh hỏi màn hình cường lực hay miếng dán cường lực vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.261703,
      "id": "20897315",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Do các ứng dụng này được tải bằng tài khoản cũ của bạn nên khi cập nhật sẽ yêu cầu mật khẩu từ tài khoản cũ bạn nhé.Bạn giúp mình gỡ các ứng dụng đã tài bằng tài khoản cũ ra rồi tải lại bằng tài khoản mới là được ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.232512,
      "id": "20906790",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao em không cập nhật được các ứng dụng mà tên icloud mới tạo là ***@***.comưng lúc cập nhật nó lại hiện lên như vầy phải làm sao để thay đổi tên đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Do những ứng dụng đó là sử dụng tài khoản cũ tải nên bây giờ yêu cầu tài khoản cũ để cập nhât nhé. Để sau này máy không yêu cầu sử dụng tài khoản cũ để cập nhật thì bạn phải gỡ bỏ ứng dụng đó và tải lại ứng dụng bằng tài khoản mới, sau này khi có cập nhật máy sẽ yêu cầu tài khoản mới nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.232183,
      "id": "20770043",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua được 10 ngày . Đang sac pin tự tắt nguồn . Bị 2 lần rồi. Vậy là bị gì . Có thể đổi mới được ko ad",
      "answer": "Chào anh ViệtTrường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhât, nhân viên kĩ thuật bên em sẽ kiểm tra và sẽ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật do nhà sản xuất anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.220775,
      "id": "19888175",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ốp lưng dẻo bị ố vàng rồi thế có nên thay mới ko",
      "answer": "Chào anh HưngAnh có nhu cầu tahy ốp lưng mới thì anh mua ạ, anh tham khảo ốp cho máy  ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.149933,
      "id": "30344200",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin có bị rises lại ko QTV",
      "answer": "Chào anh ,Dạ câu hỏi của anh chưa đc rõ lắm, anh đang gặp vấn đề gì hoặc có thắc mắc gì anh vui lòng mô tả rõ hơn và chụp ảnh màn hình lỗi của máy nếu có để việc hỗ trợ anh được chính xác hơn anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.142172,
      "id": "27985629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới tải về hôm qua mà sao bây h lại bị mờ chữ cài đặt bây giờ  Iphone 6 plus",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này do máy dưới 50% pin, nên bạn vui lòng cắm sạc cho máy trên 50% pin nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.133465,
      "id": "25532973",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đt em mua Sài được 5thang ui em mới bị rớt nức màn hình đem lại thới giới đi động thay thì mắt bao nhiêu tiền máy em còn bảo hành điện thoại iPhone 6 32GB với lại cho em hỏi nếu thay màn hình thì màn hình zin hay lô vậy anh rồi thay bao lâu lấy chỉ nức nhẹ bên gốc trái của màn hình thôi gần nút hôm Á anh",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh đem máy đến siêu thị bên em chuyển hãng sữa chữa và báo phí cụ thể đến anh và anh yên tâm nhé hãng liên lạc hỗ trợ anh chi tiết ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.122334,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy của e mới mua được 3 hôm mà bị tắt nguồn không bật lên được, nút home bị nóng thì khắc phục như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.120214,
      "id": "30491367",
      "field_search": "question",
      "question": "các mẫu mới ra nhiều rồi mà con này giá vẫn cứng lăm",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá niêm yết là 7.490.000đ và giá bên em niêm yết là giá sát với giá nhà sản xuất đưa ra rồi ạ. Sản phẩm hiện vẫn đang được nhiều khách hàng tin dùng nên vẫn khá là hot anh nhé Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.075674,
      "id": "27628676",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em mới mua 2 ngày mà có hiện tượng bị đơ vs giật ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.057868,
      "id": "19517555",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được mấy ngày thì phát hiện loa ngoài bị rè ..lúc rè lúc không ..Bây h e muốn đổi máy mới khác được không ad ?",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em kiểm tra nếu có lỗi nhà sản xuất  thì bên em hỗ trợ 1 đổi 1 sang sản phẩm tương đương (cùng kích thước, cùng dung lương, cùng màu sắc, cùng thời gian bảo hành) trong vòng 1 tháng đầu tiên giúp anh ạ. Anh vui lòng mang máy và phụ kiện đầy đủ  ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.949453,
      "id": "28133678",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh chị!   Em mới mua chiếc iPhone 6 chưa được 1 tháng nhưng nó hay bị lỗi hay tự động sập nguồn treo máy với lại hay bị đứng máy. Em có thể đổi lại được không?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.941269,
      "id": "21713000",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi mình muốn mua iphone 6 nhưng hiện tại mình có máy htc one A9 còn mới và zin 100%. CHO HỎI cửa hàng có thu lại ko",
      "answer": "Chào anh TấnDạ, với máy được mua ở siêu thị Thegioididong.com và còn thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ cho anh đổi hoặc trả máy đó ạ. Anh có thể cung cấp thêm cho em thông tin về giá trị cũng như thời điểm mà sản phẩm được mua để em có thể thông tin giúp anh về khoảng tiền anh nhận lại được anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.863026,
      "id": "28875360",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ạ , em có dán mặt kính bảo hành lúc trước em dán ở TGDD xa nhà em ? hôm nay em muốn dán bảo hành cũng là TGDD luôn mà gần nhà em được không ạ hay phải tới lại chỗ TGDD xa nhà ạ",
      "answer": "Chào anh. Dạ, trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em gần nhà và thuận tiện đi lại nhất để bên em hỗ trợ mình anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.828804,
      "id": "21622055",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình bị vỡ màng hình thì với chính sách bảo hành có sữa lại được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.808569,
      "id": "19801778",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này mà có giảm giá như ở nguyễn kim thì tôi mới mua. Ở đâu có uy tín giá rẻ mà chất lượng z thì giá ở tgdd như z là ko ổn",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com bán hàng chính hãng, bản quốc tế nên có thể giá sẽ khác với các hệ thống siêu thị khác anh nhé. Anh yên tâm là chất lượng máy tại Thegioididong.com rất bảo đảm anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.798555,
      "id": "28126286",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi màn hình bị bể gửi bên hãng thay lại mới khoảng bnhiu ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho chị nha.Chia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.775092,
      "id": "32304776",
      "field_search": "question",
      "question": "Quên mật khẩu icloud .chạy lại chương trình có mất mật khẩu icloud ko ad .phải làm như nào mới sử dụng lại được",
      "answer": "Chào anh, Nếu Quên mật khẩu Icloud không nên chạy lại vì chạy lại sẻ bị dính tài khoảng anh nhé ! mình có thể làm theo bài hướng dẫn  để thử tìm lại ạ !Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.774638,
      "id": "27041116",
      "field_search": "question",
      "question": "May mới mua chưa được 1thang không bị lỗi gì mình trả lại hoàn được bao nhiu % ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá trị sản phẩm của anh còn lại khoảng 80% trên giá mua sản phẩm ạ, tuy nhiên đây chỉ là giá trị tham khảo thôi ạ, anh mang sản phẩm và đầy đủ phụ kiện đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh đổi trả máy nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.706033,
      "id": "31698991",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone bị dính icloud thì có thể sửa bằng cách thay main mới đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng đem máy đến các cửa hàng sửa chữa Iphone bên ngoài để được hỗ trợ xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.688156,
      "id": "21349142",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua iphone6 mà sao em tạo icloud k đc ạ hình như nó k cho tạo",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tạo tài khoản Apple ID không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.667249,
      "id": "30916884",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mình thay mặt kính đó thì mất bao nhiêu tiền vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị bên em thì anh vui lòng ghé siêu thị gần nhất để bên em chuyển hãng sửa chữa và báo giá cho anh ạChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.666424,
      "id": "24383843",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mjk hỏi sao máy mjk mới mua mà tại sao khi mjk bóp nhẹ máy ở góc dưới bên pải nó lại có tiếng cọc cạch vậy. Máy chưa hề rơi rớt nhé và mới mua dc 6 hôm nk",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.653586,
      "id": "31059998",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bên mình có cách giải quyết gì cho điện thoại em được ko ạ iphone6 64gb mới vừa rơi nước khoảng 3s em lùm lên liền bỏ vào gạo tất cả đều bình thường chỉ có cái phần âm lượng lại chuyễn thành tai nghe gắn tai nghe vào mới nghe được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình chưa trực tiếp kiểm tra máy nên chưa có thông tin chính xác. Bạn vui lòng liên hệ trực tiếp Thegioididong.com gần nhất chuyển máy về trung tâm bảo hành (với máy mua ở Thegioididong.com/Dienmayxanh.com) để các bạn kiểm tra, cung cấp thông tin chính xác tình trạng máy cũng như hướng hỗ trợ cho bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.618105,
      "id": "26901341",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đt vivo v9 lúc 10/4 bây h mình muốn đổi lại và lấy ip 6 được kh",
      "answer": "Chào chị,Nếu sản phẩm được mua mới ở Thegioididong, còn trong thời gian bảo hành, không bị hư hỏng trầy xước, siêu thị sẽ thu mua lại giúp mình với giá khoảng bằng 80% giá trị sản phẩm trên hóa đơn và chị bù thêm tiền đổi sang iphone 6 32GB, tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, mình vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị cùng với hộp sản phẩm và quà khuyến mãi (nếu có) để có được mức giá chính xác hơn cũng như không bị mất phí ạThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.605781,
      "id": "26556025",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua 1 con ip7 vào đầu tháng 2, mà giờ dây cáp sạc của em bị hư rồi em có được bảo hành ko ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ được chị nhé, vui lòng gửi sản phẩm ra trung tâm bảo hành rồi bên trung tâm bảo hành bảo hành sản phẩm cho chị ạ, hoặc lả nếu chị mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì siêu thị bên em cũng giúp chị gửi hộ sản phẩm ra trung tâm bảo hành chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.605752,
      "id": "21950308",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong có nhận ép kính màn hình ip k ad?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com không hỗ trợ ép kính màn hình Điện thoại iPhone chị nha. Chị hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.574295,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên tại nghe em bị như vậy thì em có được bảo hành lại không ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Dạ mong chị vui lòng chia sẽ thêm thông tin cụ thể ngày tháng năm chị mua sản phẩm để bên em hỗ trợ kỹ hơn nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.563866,
      "id": "29916928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy của mình bị lỗi loa rè ra tgdd động sữa rồi mà vẫn rè  Máy em chưa mua được 1 tháng vậy có đổi mới được không",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì chị vui lòng mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị tốt hơn chị nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm tương đương trong 1 tháng đầu sử dụng cho chị đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.483004,
      "id": "25710288",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 được 1 tuần mà sao em đang sử dụng điện thoại cúp nguồn và âm thanh thì đôi lúc bị mất",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể phần mềm máy bạn đã có vấn đề rồi nên bạn giúp mình khôi phục cài đặt mặc định cho máy theo hướng dẫn . Bạn lưu ý là mọi dữ liệu trên máy bạn sẽ mất và bạn cần nhớ tài khoản iCloud của bạn để đăng nhập khi có yêu cầu.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.425998,
      "id": "30136581",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua đc 2 tháng mà sao lâu lâu máy em lại mất cảm ứng vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,chị giúp em vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó chị kiểm tra lại giúp em xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.425914,
      "id": "20198010",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy được 8 ngày ! Mà do ngủ quên nên sạc Dt khoảng 10 tiếng có sao Ko ạ Huhu",
      "answer": "Chào anh,Dạ không sao anh nhé, công nghệ pin đã tiến bộ và không cần quá quan tâm đến việc sạc ra sao anh ơi, chỉ cần gần hết pin cắm sạc và đầy pin hoặc gần đầy mà có nhu cầu dùng thì rút ra anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.420787,
      "id": "28662430",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 được 2 ngày mà logo táo ở mặt sau bị ố thì làm sao để khắc phục ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình dùng một khăn khô thấm ít nước và lau sạch xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.415595,
      "id": "28300608",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua được 1 ngày thấy hơi hở màng hình mình đỗi lại được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu máy có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên cho anh nhé, anh vui lòng mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra giúp anh ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.388432,
      "id": "31394511",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em có mua một thánh sim vietnammobile tại TGDD nhưng em mới bị mất. Bây giờ em ra TGDD làm lại số cũ đó có được không ạ. Các dịch vụ em có được bảo toàn không.",
      "answer": "Chào anh, Dạ không được anh nha, anh vui lòng liên lạc với bên nhà mạng để có thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.379596,
      "id": "26370146",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Giờ em định mua cái ip 6 này. Nhưng em mới mua cái Samsung Galaxy J1 mini mới được 1 năm . Phụ kiện này nọ đồ còn ok lắm. Cho em hỏi bên TGDD mình có thu lại máy đó không ạ.? Nếu có thu lại thì thu với giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể thời gian mua và giá sản phẩm lúc mua để em tính cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.373806,
      "id": "20330705",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở khu Trung Kính - Cầu Giấy, sản phẩm này có tại TGDĐ khu vực này không bạn?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB đã tạm hết hàng tại Cầu Giấy, Hà Nội rồi anh ạ. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng sau đó chuyển hàng về cho anh trong 2-7 ngày nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.364823,
      "id": "22241788",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi, e mới mua ip6 cỡ 2 tháng. Mà h muốn xún đổi cái ip6 giá tiền như v mà màu khác. Có dc k? Có bù thêm tiền k??",
      "answer": "Chào chị Đan,Trường hợp nếu chị mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì chị vui lòng cung cấp số điện thoại mua hàng, em kiểm tra và tính phí đổi trả giúp chị nhé!Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.332509,
      "id": "32081082",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em mới mua máy mà sài cỡ 10 phút nó bị nóng máy v ad",
      "answer": "Chào chị Nếu chị sử dụng kết nối 3G và các tác vụ nặng thì máy sẽ rất nhanh nóng chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.315489,
      "id": "19456977",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi em đang dùng 1 em 6 mà nút home bị nứt nhưng cảm biến các thứ vẫn bình thường thì mong cho em hỏi là chỉ nứt mặt kính thôi đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn,Vẫn chưa biết được bạn nhé, bên mình cần xem sản phẩm của bạn rồi mới biết nha. Trong trường hợp này bạn vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên mình để được bên mình kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất bạn nhé.Thân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.311525,
      "id": "26412192",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị mất mật khẩu icloud có cách nào lấy lại không vậy ad? Hay có chạy lại chương trình như mới đc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Việc chạy lại chương trình thì vẫn cần tài khoản mật khẩu iCLoud để kích hoạt lại nha bạn. Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\",  trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.202149,
      "id": "24727818",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có dùng cường lực bị rơi 1 phát có sao k ? Rơi trong tình trạng nằm ngửa, màn hình bị bung ra 1 mép, đã từng thay pin !",
      "answer": "@Du: sợ bị liệt cảm ứng",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.200264,
      "id": "31512272",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e có cái ip6 bị bể màn hình nhưng vẫn xài Ok, thegioididong mình có ép kính với dán cường lực ko ạ",
      "answer": "Dạ chào chị , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này chị nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com thì chị có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp chị nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến chị ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.185321,
      "id": "26684865",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua đc 1 ngày bay giờ e muốn đổi lại mua 6s thì có bị mất gì k an ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị rơi vỡ, vô nước thì bên em hỗ trợ hoàn lại tiền khoảng 80% giá trị của máy, anh chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.175317,
      "id": "26261093",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi.? Mới mua con xaomi giờ muốn đổi sang máy này đc ko.? Mới mua chưa đc một tháng, giờ đổi qua mắt phí bảo nhiêu phần trăm vậy, qtv",
      "answer": "Chào anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.167447,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua máy ngày 12/2 mà giờ máy cứ hay bị sập nguồn . như vậy là sao ad?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.125902,
      "id": "28965670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e vừa mua con iphone6 32gb được 1 tháng mà pin máy bị phù..tgdd có bảo hành như thế nào.??",
      "answer": "Dạ chào anh Rất tiếc bên em không bảo hành trường hợp này anh nhé, mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng dành ít thời gian mang máy ra bên em hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng sửa chữa có tính phí anh nhé và phí sẽ do hãng thông báo cụ thể đến anh ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.116884,
      "id": "24970396",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này mới mua về là ios 11 r ak ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sẽ tùy thuộc lô hàng nhưng đa phần là các máy đều ở iOS 11 mới nhất hiên nay bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1100235,
      "id": "26905605",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32gb bên TGDD về dùng chưa được 2 tháng mà màn hình bị bong vậy phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.099348,
      "id": "26454649",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mua iphone 6 khi nào mới được giảm 1 triệu như trên ạ!",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mua hàng và nhận hàng từ ngày 11-15/04 để mua với giá 6.990.000đ anh nhé.Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.098694,
      "id": "23863415",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ạ chiều em bỏ đust đt trong túi quần mà tự động đt khởi động lại là bị gì ạ mới bị đây ạ bth lại r",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể do bạn để điện thoại trong túi bị cấn phím nên xảy ra tình trạng này, không biết là tình trạng này có diễn ra thường xuyên không ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.08615,
      "id": "30993913",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em có con đt oppo a3s mới mua trả góp ở TGDD được vài ngày mà bây giờ nó cứ báo hết dung lượng em muốn đổi oppo lấy iphone 6s bù thêm tiền mà vẫn trả góp có được không ạ",
      "answer": "Chào anhDạ anh đang trả góp với lãi suất 0% hay lãi suất thường để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.053861,
      "id": "21715790",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 mới được 3 tháng sao em kiểm tra bảo hành trên tgdđ lại ko có là sao ạ em ddax ghi imei vào ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể thông tin lại mã IMEI hoặc số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.053711,
      "id": "31746526",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi tí đc k ạ? máy của mình dạo này nó cứ bị đơ màn hình không vuốt được í. cứ phải tắt màn hình xong bật lại mới không bị đơ nữa, mình bị rơi máy hai lần, có phải màn hình sắp hỏng k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.037994,
      "id": "21443580",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua con chuột tgdd. giờ nó hay bị lỗi có ánh sáng, lúc ko có. giờ em muốn đổi con chuột khác. mà giờ em bị mất đơn thanh toán thì có đổi dc ko",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn trong vấn đề này anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.035672,
      "id": "27299651",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy đổi trả hôm qua giờ muốn đổi máy này được không",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc bên em không hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm  cũ đổi trả. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.032251,
      "id": "23732578",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em vào nước. Đem ra tiệm sấy, xong bật nguồn lên thù chỉ hiện cục pin yếu rồi tắt, thử pin mới hay màn hình mới cũng y như vậy. Vậy cho em hỏi máy bị hư main phải ko. Và nếu thay main thì tgdđ thay bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn hỏng Main rồi .Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay phần cứng cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được bạn nhé . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.020791,
      "id": "17679690",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em đặt cọc,khoản 2tuan sau em mới lấy điện thoại, như vậy có được không QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đặt cọc máy sẽ nhận hoàng từ 01/04 - 07/04/2017 nha anh! Khi có hàng bên em sẽ gọi anh và giữ sản phẩm tại siêu thị cho anh 3 ngày đó anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.993021,
      "id": "25673660",
      "field_search": "question",
      "question": "Lắp kính cường lực ip 6 là bao nhiêu ????",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ dán cường lực anh nhé. Mong anh thông cảm ạ Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.982065,
      "id": "29746067",
      "field_search": "question",
      "question": "em có con máy oppos1s dùng  được 1nam em bán  lại thế giới  di động  mua lại  được bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu anh sử dụng sản phẩm được 1 năm thì sản phẩm của anh đã hết hạn bảo hành rồi bên em không hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.972887,
      "id": "21352394",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. Em mới mua điện thoại này ở thế giới di động lúc chiều. Giờ về em ấn nhẹ các cạnh của màn hình có tiếng cạch cạch giống như màn hình bị vênh với cả cầm lắc lắc thù thấy có tiếng kêu bên trong như các linh kiện bị lỏng. Bây giờ em muốn đổi lại máy khác thì có được không vậy",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng mang điện thoại đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiếm tra máy và nếu có lỗi kỹ thuật từ nhà sản xuất trong tháng đầu tiên thì sẽ hỗ trợ đổi sang máy khác cho anh nhatThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.957047,
      "id": "27484792",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 ở thegioididong giờ nó bị nứt mặt kính camera sau đem ra thegioididong gửi đi sửa thì mất bao nhiêu thời gian và khoảng bao nhiêu tiền? Mình ở Biên Hoà.",
      "answer": "Chào anh,Bên em không sửa máy nên không báo giá giúp anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ra siêu thị để bên em chuyển hãng sửa giúp anh, thời gian khoảng 10-15 ngày, hãng sẽ báo giá giúp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.943445,
      "id": "20426750",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy này, e ko dùng ốp thì có sợ bị chày xước vỏ máy ko ạ và camera lồi vậy có bị xước ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB này không dùng Ốp lưng thì cũng không bị trầy vỏ và Camera nếu chị để máy tại các bề mặt trơn láng bình thường chị nha. Còn chị hay để máy tiếp xúc với bề mặt đá, xi măng,.. thì chị nên dùng Ốp lưng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}